原來衰11合法化？

真係代佢父母多撚謝你班千幾正評撐佢嘅人

未來更多青春肉體唔再緊張自己身體 我中意扑野就扑野

15-16歲買套 做雞 吸粉一句關你撚事搞掂

遲啲膨脹到 連勸都冇用

關你撚事

就係你哋千幾正評 令佢腐化 覺得衰11扑野冇問題

你以為影響一個人 其實影響哂成個香港既後生諗法

其他國家14歲扑得

香港法律太落後

雪廠街11哥:

咩post?

11哥真係行得好前

連仔:你理得人哋點衰11，關你咩事

有錢係合法
冇錢先唔合法
幾千年嚟都係咁

合唔合法d學生都日扑夜扑嫁啦 唔合法就會緊張自己身體咩 法律就岩咩 國安法又要守呀？
15歲364日就犯法 16歲就馬上長大成人咩 on9法律
憑咩覺得人地細過就冇能力去決定身體自主權

咪係
流出完都冇事，繼續

屌你老母2020年講合唔合法
上街遊行分裂國家都犯法架
一件事係唔係岩 同合唔合法係無關係

每個地方都有當地法律 你咪盲撐囉 法律有分好同壞

你咪用壞嘅法律掩飾啲錯既事

條女岩唔岩

其實無跟開，唔知你講咩

洗曬板嗱喎，都未知發生咩事

只要你支持黑警就可以合法
就算你比人民事起訴律政師都會幫你取消控訴

衰十一唔係因為cp（佢已經十五唔係五歲），佢乜性徵都有啦，條法律係嚟保障啲女仔，講真佢十五歲佢對性有乜概念？
見佢又冇避孕 又唔肯定條仔有冇性病

依家條仔都坐硬
講真如果佢廿幾三十歲嘅我理佢佢額頭寫slut定點

啲盲撐撚一直合理化衰11 條女唔腐化就奇

咁細個不特止，唔帶套中出，有左點？ 唔明班人咁鍾意講自由，點解同時要鼓吹呢種咁不負責任既行為

就係囉，唔戴套中出，細路仔唔知後果，係咪要等佢地去中國落一次先知驚？我以前細個環境唔好，好多朋友都係咁1516歲大肚搞到一鑊泡，個個都無好下場，出面班正義撚係度同我講話關人撚事？

根本呢個年紀係半懂事，佢地唔係唔知法律責任同潛在後果，如果咁都一句話「關其他撚事」就合理化曬，個世界好危險

支持你去司法覆核

連仔食屎，開始刪post
冇得睇了

正評唔洗拉，從來只有警察放過罪犯

條女唔撚知會衰11? 佢仲被人屌得咁ENJOY 即係佢都有責任啦，係就兩個一齊告，推哂俾個男既做咩撚

你又知人地幾歲？

香港係中國的一部份。

又來上連燈講道德教化，連燈就係俾人用來圍爐食花生架啦

重來唔睇垃圾post

咁總要定條界㗎，咁唔通定16歲數合法你又話16同15歲差唔多，定15又話同14差唔多⋯ 咁去到邊為之成熟？
條界一定係高啲過你真正成熟嗰個歲數，以確保多數人都成熟

而且我就咁睇我唔覺得佢成熟囉，又冇避孕又唔肯定有冇性病

On9港豬心態

樓主有冇報驚

首先合唔合法化，係睇你咩職業

女權呀你識條春咩
呢個叫身體自由兩性平等

幾撚時有人講過衰11係合法，正評=佢啱咩？on9 自己無腦上連登，怪邊撚個？

清醒

有咩問題呀又

件校服有分高低form。。。

16歲同 15歲差唔多
15歲同 14歲差唔多
.
.
.
2歲同 1歲差唔多

你條界可以定係邊度??

我覺得真

定條線係方便執行啫，冇人話過一日變大人

犯法就係犯法
推到佢地仆街

佢F2扑？14歲？

國安法

三十歲都可以開校服party啦